仗義每多屠狗輩

有冇人發覺身邊做善事多既都係粗人

反而班返office既上等人甚少做好事

1. 返office 唔一定係上等人
2.人地做好事又大大聲同你講？